祈左禱聽日掛8號

掛左即信

天腐baba;;❤❤

唔使返小一？

OK收到

祈求天父聽日掛個八號 要掛的波始終要掛的
從來未順利遇上八號既波 如何能信天文台

到晏就一點夠做，天父babi比少少持9力牙（十卜十卜

放左學先掛

這次八號風，吹得那樣兇🌬🌬🚬🚬
彷彿世上一切，也停課~~❤❤

番緊幼稚園，留左兩年

真的信了

送埋bonus俾你

係就打埋聽日

返你既IC啦7頭皮-,-

禾刀有生命,ok?

邊間教會？

十號波啦

你係平行時空?